今日好熱

比番啲風我

唔會有

開緊風扇

🥶

食屎狗